今場疤狗睇得有冇feel呀

留力又要同你講？

我地拉傑迪幾勁

美斯冇出
不過有拉傑迪睇都ok

呢句真